藍藍天空高掛我的夢...

有冇巴絲記得

有

記得

幾年前班唱專登拎番呢隻出黎唱

我屌你唔係同班呀

勿相認

ok

巢皮賓周插入你陰道

藍藍天空高掛我的夢
很遠